而家買iphone6s會唔會好傻？

見二手賣千六好抵買

2手千6你都買

我都想賣出去啦咁

32gb plus 新淨都還可以

用唔用到都成問題

仲用緊 完全冇問題順到仆街

賣比你1200

唔會用唔到，今代iphone強差人意，所以買舊機先等下一代，反正所有細機都係得2gb ram唔會有太大分別所以先買6s

32gb太細，唔用plus,太大部

我買左部XS Max有部太空灰64GB 吉左喺度

用緊se
得2gb ram 開始吃力
同時開2~3個app 要reload

2gb喺ipad度好順喎

1600？
我放1500俾你